前操盤手 重心推介（2）

2:2⋯⋯

用依邊，頭先果個開7左

回到最初的起點

新po留名

財散人安樂 早抖

支持

主隊晉ok?

我個2:1啊

lm

唔肯定啦,咁都被人絕殺...

巴黎穩陣？

我個單同2:1

中左仲多過全格

唉訓左冇買盤 買冇入球 又絕殺 唔識買了

穩

一千蚊轟落去

何乙主點睇

保頓穩嗎？

訓

仆佢個街 有冇咁多場絕殺 次次買大注單都絕殺 中盤都輪錢

樓主出泥其他幾場未開，整場2串1 跟著去訓
可能有斬獲

唔使買主ng了，咁都射到上宇宙

入吉爾下一球好唔好

SKIP

基爾禾[+2/+2.5] 落飛

保頓，基爾禾 二選一 邊場穩啲？

樓豬整番個list出黎 thx

樓豬出左咩水

日本 讓球和/和 ✅
鳥茲別克 客 （+0.5/+1）✅
熱拿亞 主 （0/+0.5）❌
保頓 主 （+0.5/+1）
吉爾吉斯坦 客 （+1/+1.5）✅
基爾禾 客 （+2/+2.5）
Fc巴黎 主 （0）
阿聯酋 入球單❌

樓豬可以分析下保頓嗎

有d料

12M

基爾禾 客 [+2/+2.5] @ 1.78 > @ 1.75
西布朗 主 [+0.5/+1] @ 1.85 > @ 1.90

追和批準?

首循環作客贏左，今場主場出擊，可以繼續支持。不過客隊近期走勢強勁，依場波不宜過關，單頭都要小注安全至上。

樓豬分析下蛆對家同巴黎

已經將所有錢兩大注基禾同巴黎，剩返就買保頓

最近基爾禾表現反底，和左好多場，當中有拿坡里同埋國米。加上榜首對榜尾，而且祖記有虛分可以放一分比佢，點都支持個下盤

巴黎今季主場6勝3和0負，3場和波都係同d下遊球隊打成平手。而六勝就包括梅斯同埋克萊蒙特依d強隊。今場好大機會主勝

感謝，已串

但往績客隊好好多

只要信

伊巴個場點睇

Skip

咁快一粒

蛆靚到。。

依場玩成皮實中
醒等收

唔好咁gel....

0:1

大獲買左半主

巴黎針。。

先8分鐘
驚西

巴黎被禁屌。。
基爾d控傳又
針了

再黎重心炒車 點解我一跟就出哂事

放過自己，放過我地好冇
btw基爾真係唔撚識傳波

係第二個po跟人單雙又炒 咩都炒 輸咗10k 呢排好黑

戒賭好冇
想大家一齊炒車 ？

開反水po救濟世人

我買咗伊巴fg 500

屌你老母基爾屎一樣既傳控同防守。。亞盃仲好過你地

係哮jump得

天台好凍

中晒

豬左就成晚無玩過

對家
驗腦了

喂你得唔得架

我呢個係反水再反水

基佬練心

半死左。。

祖3:0goal

玩完

12m炒

仲吊住條命

巴黎大獲過蛆。。
唉，又針

開始多返控球，仲有四成機會唔使死既

巴黎 串左佢，過到蛆都冇左

Jump得

死哂冇咁嬲

D分析 打哂d近蹟賽蹟就叫分析

輸完第2日又係咁多傻仔信

今日仲有冇

針撚哂

Jump曬

盃賽贏 聯賽輸

今晚再黎過

好

樓主勁 凌晨三場全部 炒曬 同埋講真樓主既所謂分析 真係同班大陸佬玩百家樂去睇路無咩分別 我以前做賭波公司寫心水推介時都唔會咁求其啦 至少睇曬官網既消息先敢再出 但仍然有咁多傻仔信到十足十

利申：係澳門賭波公司寫意甲心水推介寫左十年 大陸香港網站都係抄我

點條明路泥好嗎

屌咩

操盤手

咁犀利
咁今日買邊場呀

係唔撚係呀 連中八場黎睇睇先

想登入睇下仲有幾錢

寫心水唔代表會蠃錢 根本賭波就係五五波 而你地輸既就係commission 同貪心 我而家只會買假波 其他我唔會買 不過假波平均兩個月先會出現一次 所以我而家只會日日睇賠率 等機會

日本 讓球和/和 ✅
鳥茲別克 客 （+0.5/+1）✅
熱拿亞 主 （0/+0.5）❌
保頓 主 （+0.5/+1）❌
吉爾吉斯坦 客 （+1/+1.5）✅
基爾禾 客 （+2/+2.5）❌
Fc巴黎 主 （0）❌
阿聯酋 入球單❌

假波點睇，可唔可以講解下？

墨爾本城 主 （-0.5/-1）

墨爾本城 主 （-0.5/-1）
南韓 主 （-1/1.5）

加油💪🏻

墨爾本城 主 （-0.5/-1）
南韓 主 （-1/1.5）
卡塔爾 主（0/-0.5）

全上盤，樓主等針

前操盤手呢個名真係可以呃得下人

有時會有啲好唔合理嘅盤 例如利物浦對保頓 初盤利物浦讓兩球 但到尾盤變左做平手盤仲要買保頓係低水（1.5-1.7） 加上個場波好多其他賠率都封左唔俾買 咁呢場一定係做波 通常出現係盃賽 意乙 英甲 友誼賽

咁呢個時候係咪要重注保頓

如果岀現呢個情況，應該買保頓？

樓主應該都係玩左無幾耐 如果分析就嬴到波個個發哂達啦

太多外在因素啦 好似尋晚蛆同基爾乎

蛆不嬲開開 1/1.5球盤 突然開2/2.5仲要低水就肯定有d野啦 呢d場避好過

琴晚祖呢場2/2.5先正路啦...第1對20...擺明贏硬...仲開1/1.5比你半格博1格？

主場對卡利亞里 當時排12開2球
主場對史帕爾 當時排15開2球

今次對榜尾開2/2.5唔合理咩

笑死 分析都睇下對乜啦 對榜尾開1/1.5?

我賭左十幾年波都未見過讓兩球變平手盤

細聲啲

支持樓主

假波我都發現過，不過買唔到咁解

澳假要小心，太熱好容易出事

你比人威下啦，人地話晒識買假波，好堅

笑撚死人

先唔講我從未見過兩球盤跌到去平手盤咁犀利先啦
若然真係咁即係買咩呢咁又

樓主又想彈弓手

仲有面目係咁出水

樓主有冇真飛睇下
想知前操盤手買開幾大

回到 @1.96
誇張

又彈弓手玩撚死

南韓都係咁回

1:0

未完場咪撚再gel

拿拿林買返注和5.6先

GEL 你老母閪咩

樓主想贏輸都係佢中，好似賣料狗d吻

任佢開

澳假黎料

樓主又中 勁

果然係

客隊紅牌 有無機

3:3 上盤Gel定

燈到

痴撚線波

澳洲大劇場

收錢

咩劇本都有

墨爾本城 主 （-0.5/-1）✅
南韓 主 （-1/1.5）
卡塔爾 主（0/-0.5）

彈弓手完，唔洗放上去啦

( Show Blocked User - JJ插地 )

笑撚死 樓主帶撚哂頭盔

呢個樓主真係

兒登賭仔真係，彈弓手都唔屌得？

賣料狗全面進場?

有冇事後飛

無錯 因為咁樣代表有大戶買保頓。呢場係近期既一場做波 主隊初盤讓客隊三球 到最後讓5.5球 仲要低水得1.5 最後賽果主隊勝6:0

你幾時出下水

我講錯左 係客隊讓三球 到最後變左讓5.5球

假波你估日日有咩 我計過平均兩個月先會出現一次

平時澳假個啲係咩？

利記幾時對保頓回到平手？
咪撚9up啦屌好嘔心打一大段野

11月份有場阿甲帕托拿圖，上半場3:0 ，下半場3:3 完，你話唔係假波，搵邊個信？
呢場波唔係你所講既 意乙 英甲 盃賽 友誼賽

利記對ac 3:3係咪假波

假波 2個月出一次，你當D莊傻架咩，食風丫？
無料扮四條，笑死人

根本呢個post同問幾錢人工一樣，都係吹水大會

利記對保頓 係邊月邊日 ？

我想睇下係咪真係尾盤平手

1-1

唔講巴阿墨美呢班美洲佬
淨係西甲貝迪斯呢d大把揾食波 打強隊好撚勁 對弱隊贏硬唔去 有睇live就知d球員做緊乜
兩個月一場係你睇唔出姐

泡狗咁低水都跟個班人有冇腦

墨爾本城 主 （-0.5/-1）✅
南韓 主 （-1/1.5）❌
卡塔爾 主（0/-0.5）
卡塔爾 入球單

依場卡塔爾都幾有信心開入球單

咁講即係盤信心都大

宇宙級重心？

一陣彈弓手

冇錢gun了

針到唔想賭了

卡塔爾中柱

會1:0

冇啦 似e拉克贏

十億同個盃 你會點揀

1:0 射得超靚

樓主有冇重心

墨爾本城 主 （-0.5/-1）✅
南韓 主 （-1/1.5）❌
卡塔爾 主（0/-0.5）✅
卡塔爾 入球單✅

樓主今晚仲有冇信心注

跟左單 成功追返泡菜狗跳數

依場入球單真係大信心，不過估唔到泡狗踢到咁假。
好彩你都追得返

無啦，依d波唔太熟唔敢掂。

今晚暫時收工，聽日繼續殺狗會

中左就話大信心 墨爾本未開波又彈弓手

盧保斯點睇

樓主單雙王

Fc悉尼 半場1.5入球大
中岸水手 第一隊入球（客）

GUN!

Fc悉尼 半場1.5入球大
中岸水手 第一隊入球（客）
珀斯光輝 主 （0/-0.5）

水手fg 100000%

佢好鍾意早洩

老鼠半大100%？

老鼠好撚仆街嫁，唔敢100%

悉尼上盤
水手下盤
光輝上盤
3X1 $10000
今日超重心

想老鼠半大串水手fg

頭場平手盤好難買，買下入球大,角球仲好

飛？

飛你老母

咁重你老母心咩 屌你老母

悉尼下盤
水手上盤
光輝下盤
3X1$200000
超重心
唔好問我攞飛 因為我攞唔出

山雞Fg
3.5b
有冇手足同路

山雞個大衛威廉斯坐後備

客隊手球

貼真飛啦不如

吊你老母，你唔打10萬落去，無料又扮撚晒野

大你四萬

差一球

Pk 41min

第一關 ...
跟住加油 .....

頭先明顯手球都唔比12M...

劇本就係本細
本大買個一下已經輸左

唔使睇啦客隊下一球啦

bye

又手球

又唔吹

12m劇本

山g唔爭氣

睇見射果條友就唔開胃, 死老豆咁, 入到就奇

十二碼都射失，屌佢老母西累我輸八千

8千買水手fg好過啦

諗住點都有兩球，唉

點撚知佢十二碼都可以射得咁衰，正一死仆街

Fake

Fc悉尼 半場1.5入球大❌
中岸水手 第一隊入球（客）
珀斯光輝 主 （0/-0.5）

9.5 10.5角大都可以上

跟唔到

仲有10.5

唔明點解唔比卡利士射

岩先 買又 3C
跟著上左 11.5 12.5

我等半場再買

now 10.5 go???

Go

Gun

水手開始強攻

刷角時間

Now9.5?

Now 7

我諗佢意思依家入唔入得過XD
想問戰況如何 有無機會

終於8角

有機，水手係咁攻緊

頭先水手差d入埋

9c

收手啦,好嗎?

悉尼上盤✅
水手下盤
光輝上盤
3X1 $10000
今日超重心

9.5b 等收錢了

10c

Fc悉尼 半場1.5入球大❌
中岸水手 第一隊入球（客）❌
珀斯光輝 主 （0/-0.5）

輸左又當唔算數,抵你做操盤都俾人炒

會唔會三連

謝

希望唔會

食支煙變左 13c

兩場都得一球，等間會唔會都係咁

主隊無落基澳治同埋卡斯度兩個前鋒

又反手？

想彈弓手/帶頭盔

希望順利啦屌

到時0:1又話自己贏

悉尼上盤✅
水手下盤✅
光輝上盤
3X1 $10000
今日超重心

頂 你出嫁

半7魔咒

呢個操盤手真係

0:0完？

又比佢陣撚死

跟我買最少過左2關

真係又反手 屌

再出啦樓主
人衰到谷底就會開始行運㗎啦

Fc悉尼 半場1.5入球大❌
中岸水手 第一隊入球（客）❌
珀斯光輝 主 （0/-0.5）❌

我相信樓主真係馬會操盤手
樓主俾曬3場tips全輸
我地買左輸既錢就流曬入馬會
樓主好撚高招

我地就輸到仆街
樓主就幫狗會贏到笑
樓主好波

跟哂3場夠膽一場都唔中 好能野

悉尼上盤✅
水手下盤✅
光輝上盤❌(輸一半)
3X1 $10000
今日超重心
派彩作實$12600
淨袋$2600

樓主收檔啦屌

點解咁多人針鳩樓主 明明免費出水 態度又好 每次出水都加哂落list都俾人話彈弓手

你老母食屎大？

贏個陣又唔會有人派番錢比樓主
D人屌乜

d人就係咁
老鳳要你出水咁
贏就讚兩句算
輸就屌到人地反灑皮

出水就出水啦，打乜9前操盤手

利申：一場都冇跟

Fc悉尼 半場1.5入球大❌
中岸水手 第一隊入球（客）❌
珀斯光輝 主 （0/-0.5）❌
川迪 主勝
布拉加 主 （0）

川迪會唔會留力升班 樓主有信心？

正水定反水，唔敢跟了

Fc悉尼 半場1.5入球大❌
中岸水手 第一隊入球（客）❌
珀斯光輝 主 （0/-0.5）❌
川迪 主勝
布拉加 主 （0）
基爾馬諾克 主 （+0.5/+1）
鴨巴甸 讓球和
伯頓 主勝 （小注）

樓主，我睇中左鴨巴甸，同路
另外 伯頓果場，我反而買左半主

就算輪換11人，其實伯頓都無乜機會咁。。。

留唔留力都買客啦 客又唔係榜尾唔洗驚降級

川迪係勁但始終都係打開乙組對手

半主全主博下冷都唔錯既，話哂高賠率

威廉二世一直都係中下遊，兩隊實力應該差唔多，作客出戰味必贏到川迪，球探見主要讓平半，啫係偏向支持主勝。

首循環開9:0....，今場開個主其他都得

Fc悉尼 半場1.5入球大❌
中岸水手 第一隊入球（客）❌
珀斯光輝 主 （0/-0.5）❌
川迪 主勝
布拉加 主 （0）
基爾馬諾克 主 （+0.5/+1）
鴨巴甸 讓球和
伯頓 主勝/第一隊入球（主）（小注）

通常伯頓依d爆冷波，第一球都會係冷門果隊入先，可以一博。

曼城柒極都唔會輸掛

布拉加 主 （0）
基爾馬諾克 主 （+0.5/+1）
－同路－
巴黎聖日耳門 半大
巴塞隆拿 （0/-0.5）
追屌兩埸睇下

外圍川迪突然落咗一浸 都幾重下 唔知係咩事

巴塞冇丹比利冇美斯

讓球盤都非常吸引，值得一博

依場巴塞各位巴打們都盡量唔好掂，因為巴塞可以依場輸波，返去主場先炒出線

應該多人買主勝

但老實講
呢招疤用左好多次 今場引左D飛買主

今場反而我認為係作客贏左先
之後番主場都炒/HEA踢

唔知嫁，但咁既賠率博到就爽死

兩種情況都有機會出現，所以都係唔掂至上。2份1機會

都係，話曬閪主場，疤又少左主力。
不過已經買左，唯有信疤。

同埋曼城可能讓返場面子波比主隊，話哂無怨無仇又達成出線既目的。主場都要同球迷交代下既

再加屌
聖伊天 （-1）
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
聖伊天 （-1）
布拉加 主 （0）
基爾馬諾克 主 （+0.5/+1）
巴黎聖日耳門 半大
巴塞隆拿 （0/-0.5）
－－－－－－－－－－－－－－－－－－
斬殺馬會！

聖伊天-1球盤都抵買既，話哂一場過，最少贏一球走盤，博射穿。頭先球半就唔太抵博。

聖伊天d防守

話咁快出事

迪安晉1.95

1:1...

法足盃會遲三個鐘先派彩

1:2...

針

主隊好似有d疲態

同樓主同路既預左針哂啦

1:5

唔該你

600倍波膽

2:5

3；廿

留個名

今晚我買格拉斯哥流浪上盤 同 0:1,1:2

又針

講左啦 乙組vs甲組 開主低水根本引人買

廢到

盃賽都買

著光

全日中左一場

8中1

睇樓主d所謂分析，完全係跟往績買，之前開乜就代表今場開乜，唔輸都難啦

樓主 好心你無再post出黎害人 又要扮分析 好撚仆街

人地操盤梗係睇往績操
你地識條春咩

其實佢操盤都係控制風險
基本上馬會有抽水
佢做過操盤手頂多睇到邊個上風d

做操盤手仲會買埋d單雙，讓球主客和呢d抽極高水既盤？

你當佢燈水 反手算啦

Fc悉尼 半場1.5入球大❌
中岸水手 第一隊入球（客）❌
珀斯光輝 主 （0/-0.5）❌
川迪 主勝❌
布拉加 主 （0）🍺
基爾馬諾克 主 （+0.5/+1）✅
鴨巴甸 讓球和❌
伯頓 主勝/第一隊入球（主）（小注）❌

代馬會多謝樓主

越南 主 （+1.5/+2）
越南讓球和

樓主連jump
洗唔洗抖下

越南 主 （+1.5/+2）
越南讓球和
中國 主 （+1/+1.5）

我照出水，怕既就唔好跟住先。
睇下回唔回到氣

加油

你操啲咩盤？
洗手盤？

有冇角球心水

角球唔好挽

世界大戰

屌你 全買上盤或者下盤都唔會8中1啦

今日下盤杯必買下盤

即係今日開上盤

有d勁

話左，好彩知樓主出燈水，要哂對家，多謝樓主

越南 主 （+1.5/+2）✅
越南讓球和✅
中國 主 （+1/+1.5）

feel到樓豬反底

一日出正水 一日出反水，咁都睇唔出？

夠疆你咪跟

自己本身串左 冇得唔同路

想買大波 樓主點睇

屌你，終於肯出番正水 ，琴晚好彩估到燈水ja,下次燈水提早講

唔好啦，博唔過，伊朗防守好掂，仲要有個神龍。

盃賽唔太掂

中國同伊朗好fd，中國係伊朗既最大客戶，伊朗大部分石油都係中國採購。今場應該會比返d面比中國，唔會炒到盡，加上下場要對日本，留力更是基本。

跟左

越南 主 （+1.5/+2）✅
越南讓球和✅
中國 主 （+1/+1.5）
皇馬 主 （-1/-1.5）
愛斯賓奴 2.5入球大

咁都無12m

咁快用左兩個換人名額

7.5角大可以一戰

中國

有樓豬買中國下盤
我買了上盤 我感到放心

以後買波要睇路了
4x5又斷1

62分鐘已經輸2粒
早d瞓啦

車路士 （-0.5/1）
里昂 （-0.5/1）
2X1
車路士 2.5大
里昂 2.5大
2X1

買完訓教，無眼睇

個上盤穩啦！過左2關
等車仔果場個下盤

伊朗放水放到盡，射又射飛機

越南 主 （+1.5/+2）✅
越南讓球和✅
中國 主 （+1/+1.5）❌
中國 7.5角大 ❌
皇馬 主 （-1/-1.5）
愛斯賓奴 2.5入球大

勁

中國隊個後衛仲勁

服撚左中國 臨完送多粒

慘

于大寶同個後衛一定比人屌到仆街

越南 主 （+1.5/+2）✅
越南讓球和✅
中國 主 （+1/+1.5）❌
中國 7.5角大 ❌
基羅納 客 （-1.5/-2）
愛斯賓奴 2.5入球大
路禾利桑天奴 主 （+0.5/+1）

越南 主 （+1.5/+2）✅
越南讓球和✅
中國 主 （+1/+1.5）❌
中國 7.5角大 ❌
基羅納 客 （-1.5/-2）
愛斯賓奴 2.5入球大
路禾利桑天奴 主 （+0.5/+1）
車路士 主 （-0.5/-1）
艾美恩斯 主 （+0.5/+1）

樓主邊場最有信心

皇馬個盤咩事.. 狂轉

下次都係睇下樓豬先買
屌一早買完心水比樓豬燈撚到正一正

又中

唔撚係呀...針都算...比完皇馬，之後又改基羅納，跟你買咪比你玩9死

Btw樓主又針撚哂

車路士 （-0.5/1）
里昂 （-0.5/1）
2X1 🍺✅
車路士 2.5大
里昂 2.5大
2X1✅✅

真係訓醒有錢收

越南 主 （+1.5/+2）✅
越南讓球和✅
中國 主 （+1/+1.5）❌
中國 7.5角大 ❌
基羅納 客 （+1.5/+2）❌
愛斯賓奴 2.5入球大❌
路禾利桑天奴 主 （+0.5/+1）❌
車路士 主 （-0.5/-1）✅
艾美恩斯 主 （+0.5/+1）❌

前操盤手 係做咩嫁？

唔怪得之係（前）操盤手
操撚到咁

今晚南韓上盤重心 大家跟我買好過啦
利申：小三心算比賽全級第一名

多謝樓主

妹下妹下不了

收手啦

做左3日都唔知有冇

唔好出黎獻醜啦

操開火盤

澳職就3場輸足3場
依家就買8場輸5場
大佬,你識唔識足球嫁?

唔好再害人啦 操盤手

利申 冇跟過

其實係咪現任操盤手
幫緊馬會呃大家錢架

阿聯酋 主 （+0.5/+1）
丹保殊 客 （0）
哈化柏林 主 （0）

阿聯酋 主 （+0.5/+1）
丹保殊 客 （0）
哈化柏林 主 （0）
南韓角球9.5/10.5大

跟對家

澳假跟隔離澳假sir

反手出姐

屌 買撚左阿聯猶下盤先見到樓主出

下盤杯驚咩

你琴日啲下盤針晒

中就話大信心，輸就話反手出，玩哂啦

星期五1 讓球 [0] 西悉尼流浪者

你真係幫唔落 食屎啦

名家魏崇達伏啲定樓主伏啲

丹保殊榜首咁筍開平手盤

D 傻KAI，係老馮要人服待佢

澳假sir

買下無入球先

炸左 樓主有D運

澳洲大劇院又上演一場好戲

西悉 第三球無入球❌
阿聯酋 主 （+0.5/+1）
丹保殊 客 （0）
哈化柏林 主 （0）
南韓角球9.5/10.5大

下場睇好邊隊？

澳洲🤤🤤

南韓

不過依場都係買角球算，驚佢玩波玩到好似上場巴林咁

燈爆

今次正水定燈水

今晚燈

南韓半和

西悉 第三球無入球❌
阿聯酋 主 （+0.5/+1）
丹保殊 客 （0）
哈化柏林 主 （0）
南韓角球9.5/10.5大
南韓半和✅

特登唔買盤，點知角都唔刷

西悉 第三球無入球❌
阿聯酋 主 （+0.5/+1）
丹保殊 客 （0）
哈化柏林 主 （0）
南韓角球9.5/10.5大❌
南韓半和✅
阿聯酋 主晉級

跟，祝羊

丹保殊客勝低過主勝
但讓球主客和客勝+1

唔係睇好客勝咩 咁點解會+1

依場先黎大角，仆街泡仔

明嫁啦

平手盤係咁

上屆決賽組合，今日一齊回國

阿聯酋 主晉收錢
多謝樓主

西悉 第三球無入球❌
阿聯酋 主 （+0.5/+1）✅
丹保殊 客 （0）
哈化柏林 主 （0）
南韓角球9.5/10.5大❌
南韓半和✅
阿聯酋 主晉級✅

西悉 第三球無入球❌
阿聯酋 主 （+0.5/+1）✅
丹保殊 客 （0）
哈化柏林 主 （0）
南韓角球9.5/10.5大❌
南韓半和✅
阿聯酋 主晉級✅
防衛者 主 （-0.5/-1）
葛度爾古斯 主 （0/-0.5）
阿仙奴 主 （0）

西悉 第三球無入球❌
阿聯酋 主 （+0.5/+1）✅
丹保殊 客 （0）
哈化柏林 主 （0）
南韓角球9.5/10.5大❌
南韓半和✅
阿聯酋 主晉級✅
防衛者 主 （-0.5/-1）
葛度爾古斯 主 （0/-0.5）
阿仙奴 主 （0）
里爾 客 （0/0.5）

唔怪得開平手 伏黎

西悉 第三球無入球❌
阿聯酋 主 （+0.5/+1）✅
丹保殊 客 （0）❌
哈化柏林 主 （0）🍺
南韓角球9.5/10.5大❌
南韓半和✅
阿聯酋 主晉級✅
防衛者 主 （-0.5/-1）
葛度爾古斯 主 （0/-0.5）❌
阿仙奴 主 （0）❌
里爾 客 （0/0.5）✅

西悉 第三球無入球❌
阿聯酋 主 （+0.5/+1）✅
丹保殊 客 （0）❌
哈化柏林 主 （0）🍺
南韓角球9.5/10.5大❌
南韓半和✅
阿聯酋 主晉級✅
防衛者 主 （-0.5/-1）✅
葛度爾古斯 主 （0/-0.5）❌
阿仙奴 主 （0）❌
里爾 客 （0/0.5）✅

樓豬可唔可認真少少出

算吧啦

山雞 主 （0）
Fc悉尼 客 （0/+0.5）
利雲特 客 （+1/+1.5）

記得補飛

山雞 主 （0）✅
Fc悉尼 客 （0/+0.5）
利雲特 客 （+1/+1.5）

原來今日係澳洲國慶日

呢場波應該都係細，都幾似又開0:1果d

勝率咁低既操盤手

又中晒伏

等完半場先買下一隊客，客勝

又撚手足?

2:0

跟手買多注下隊主

第三球先黎入

買唔切 差少少又輸多注

Cashed

頭先17倍和波買唔切

一場波9 up幾十個可能性，是但中一個又贏

山雞 主 （0）✅
Fc悉尼 客 （0/+0.5）❌
利雲特 客 （+1/+1.5）

中

9 up完，唔中唔計，中先計

樓主勁撚到

山雞 主 （0）✅
Fc悉尼 客 （0/+0.5）❌
利雲特 客 （+1/+1.5）
弗賴堡 主 （0/+0.5）
緬恩斯 主 （-0.5/-1）
慕遜加柏 主 （-0.5/-1）

幫定樓主整先
山雞 主 （0）✅
Fc悉尼 客 （0/+0.5）❌
利雲特 客 （+1/+1.5）❌
弗賴堡 主 （0/+0.5）❌
緬恩斯 主 （-0.5/-1）❌
慕遜加柏 主 （-0.5/-1）❌

前操盤手 咁廢唔怪得之比人炒啦

好撚彩冇同樓主同路

哇屌

先中利雲特

山雞 主 （0）✅
Fc悉尼 客 （0/+0.5）❌
利雲特 客 （+1/+1.5）❌
弗賴堡 主 （0/+0.5）
緬恩斯 主 （-0.5/-1）
慕遜加柏 主 （-0.5/-1）
馬體會 主 （-0.5/-1）
禾夫斯堡 主 （0）

仆街買左條德甲3x1。。

利雲JUMP左

冇買利雲

仲差3關

緬仔同加柏唔好燈唔該

慕遜加柏 1.5入球大

山雞 主 （0）✅
Fc悉尼 客 （0/+0.5）❌
利雲特 客 （+1/+1.5）❌
弗賴堡 主 （0/+0.5）
緬恩斯 主 （-0.5/-1）
慕遜加柏 主 （-0.5/-1）
馬體會 主 （-0.5/-1）
禾夫斯堡 主 （0）
慕遜加柏 1.5入球大
森多利亞 主 （-0.5/-1）
雷加利斯 主 （0/-0.5）

樓主想點呀

屌，燈埋我個緬恩

真係全對家

點解果日我打左隻 就比人話
你地咁樣撚樓主狗就無野

Gladbach 1:0

馬會受埋港超都唔撚掂啦
樓主一晚燈咁多場

山雞 主 （0）✅
Fc悉尼 客 （0/+0.5）❌
利雲特 客 （+1/+1.5）❌
弗賴堡 主 （0/+0.5）❌
緬恩斯 主 （-0.5/-1）✅
慕遜加柏 主 （-0.5/-1）✅
馬體會 主 （-0.5/-1）
禾夫斯堡 主 （0）❌
慕遜加柏 1.5入球大✅
森多利亞 主 （-0.5/-1）
雷加利斯 主 （0/-0.5）

下體同森多應該過埋

山雞 主 （0）✅
Fc悉尼 客 （0/+0.5）❌
利雲特 客 （+1/+1.5）❌
弗賴堡 主 （0/+0.5）❌
緬恩斯 主 （-0.5/-1）✅
慕遜加柏 主 （-0.5/-1）✅
馬體會 主 （-0.5/-1）
禾夫斯堡 主 （0）❌
慕遜加柏 1.5入球大✅
森多利亞 主 （-0.5/-1）
雷加利斯 主 （0/-0.5）
波圖 主 （0/-0.5）
拿坡里 客 （0/-0.5）

笑撚死，中左就話自己勁，輸左懶人燈，百撚痴

邊度有話自己勁

山雞 主 （0）✅
Fc悉尼 客 （0/+0.5）❌
利雲特 客 （+1/+1.5）❌
弗賴堡 主 （0/+0.5）❌
緬恩斯 主 （-0.5/-1）✅
慕遜加柏 主 （-0.5/-1）✅
馬體會 主 （-0.5/-1）✅
禾夫斯堡 主 （0）❌
慕遜加柏 1.5入球大✅
森多利亞 主 （-0.5/-1）
雷加利斯 主 （0/-0.5）
波圖 主 （0/-0.5）
拿坡里 客 （0/-0.5）

2:2

山雞 主 （0）✅
Fc悉尼 客 （0/+0.5）❌
利雲特 客 （+1/+1.5）❌
弗賴堡 主 （0/+0.5）❌
緬恩斯 主 （-0.5/-1）✅
慕遜加柏 主 （-0.5/-1）✅
馬體會 主 （-0.5/-1）✅
禾夫斯堡 主 （0）❌
慕遜加柏 1.5入球大✅
森多利亞 主 （-0.5/-1）✅
雷加利斯 主 （0/-0.5）
波圖 主 （0/-0.5）
拿坡里 客 （0/-0.5）

山雞 主 （0）✅
Fc悉尼 客 （0/+0.5）❌
利雲特 客 （+1/+1.5）❌
弗賴堡 主 （0/+0.5）❌
緬恩斯 主 （-0.5/-1）✅
慕遜加柏 主 （-0.5/-1）✅
馬體會 主 （-0.5/-1）✅
禾夫斯堡 主 （0）❌
慕遜加柏 1.5入球大✅
森多利亞 主 （-0.5/-1）✅
雷加利斯 主 （0/-0.5）❌
波圖 主 （0/-0.5）
拿坡里 客 （0/-0.5）

咪燈拿波

之前係咁護樓主班人去撚曬邊

又話半場買悉尼下一球同客勝，做乜唔計

唔中咪唔計

屌你老母咁撚燈咪撚燈9住啦

山雞 主 （0）✅
Fc悉尼 客 （0/+0.5）❌
利雲特 客 （+1/+1.5）❌
弗賴堡 主 （0/+0.5）❌
緬恩斯 主 （-0.5/-1）✅
慕遜加柏 主 （-0.5/-1）✅
馬體會 主 （-0.5/-1）✅
禾夫斯堡 主 （0）❌
慕遜加柏 1.5入球大✅
森多利亞 主 （-0.5/-1）✅
雷加利斯 主 （0/-0.5）❌
波圖 主 （0/-0.5）❌
拿坡里 客 （0/-0.5）❌

中岸水手 入球單
中岸水手 總入球3球

連登咁多賭po
好似樓主咁撚燈我都係第一次見
有無考慮去驗吓腦

阿德萊德[-1/-1.5]上盤
光輝[0/-0.5]上盤

操乜野盤手 輸多過贏
我唔睇盤鳩買分分鐘仲贏得多過你

樓主第一日開post廢到而家，都唔簡單

仲未計佢輸左就唔記錄果d

中岸水手 入球單✅
中岸水手 總入球3球✅

中岸水手 入球單✅
中岸水手 總入球3球✅
切爾達 客 （0/+0.5）
基爾禾 主 （+0.5/+1）
巴塞 客 （-1/-1.5）
杜塞爾多夫 主 （+0.5/+1）
祖記 客 （-0.5/-1）

是但比張飛黎睇睇

之前比過 200左右一注

屌你老母個topic名 想害死幾多中學雞

終於中一次

巴塞已經做緊球半兩球

比張飛泥睇下先啦

佢之前post1有1張咁多

中岸水手 入球單✅
中岸水手 總入球3球✅
切爾達 客 （0/+0.5）❌
基爾禾 主 （+0.5/+1）❌
巴塞 客 （-1/-1.5）
杜塞爾多夫 主 （+0.5/+1）
祖記 客 （-0.5/-1）
羅馬第一隊入球
羅馬半客

唉,又打回原形
點搞呀你

咁都開到第二個po，個個當樓豬燈神

中岸水手 入球單✅
中岸水手 總入球3球✅
切爾達 客 （0/+0.5）❌
基爾禾 主 （+0.5/+1）❌
巴塞 客 （-1/-1.5）
杜塞爾多夫 主 （+0.5/+1）
祖記 客 （-0.5/-1）
羅馬第一隊入球✅
羅馬半客

中岸水手 入球單✅
中岸水手 總入球3球✅
切爾達 客 （0/+0.5）❌
基爾禾 主 （+0.5/+1）❌
巴塞 客 （-1/-1.5）
杜塞爾多夫 主 （+0.5/+1）
祖記 客 （-0.5/-1）
羅馬第一隊入球✅
羅馬半客✅

巴塞轉左盤，雙方對賽 輸盤常見，依家盤都轉埋，似唔似勾魚？
想入左 1：2 波膽

轉左就唔好買上盤，我都睇好巴塞贏唔到兩球

中岸水手 入球單✅
中岸水手 總入球3球✅
切爾達 客 （0/+0.5）❌
基爾禾 主 （+0.5/+1）❌
基羅納 主 （+1.5/+2）
杜塞爾多夫 主 （+0.5/+1）
祖記 客 （-0.5/-1）
羅馬第一隊入球✅
羅馬半客✅
海倫芬 主 （0/+0.5）

陰公，早排係咁jump
今日出街澳蛇發威，miss晒

澳蛇其實幾穩，長跟必勝

中岸水手 入球單✅
中岸水手 總入球3球✅
切爾達 客 （0/+0.5）❌
基爾禾 主 （+0.5/+1）❌
基羅納 主 （+1.5/+2）
杜塞爾多夫 主 （+0.5/+1）
祖記 客 （-0.5/-1）
羅馬第一隊入球✅
羅馬半客✅
海倫芬 主 （0/+0.5）
水晶宮 主 （0）

阿特蘭大 下一隊入 （第六球）

艾美恩斯 半主

阿特蘭大 下一隊入球 （第7球）

中岸水手 入球單✅
中岸水手 總入球3球✅
切爾達 客 （0/+0.5）❌
基爾禾 主 （+0.5/+1）❌
基羅納 主 （+1.5/+2）
杜塞爾多夫 主 （+0.5/+1）
祖記 客 （-0.5/-1）
羅馬第一隊入球✅
羅馬半客✅
海倫芬 主 （0/+0.5）
水晶宮 主 （0）
阿特蘭大 下一隊入球 （第六球）✅
阿特蘭大 下一隊入球 （第7球）
艾美恩斯 半主
海倫芬主勝

嘩，估唔到3:3

睇好反cup 今晚好多反cup

中岸水手 入球單✅
中岸水手 總入球3球✅
切爾達 客 （0/+0.5）❌
基爾禾 主 （+0.5/+1）❌
基羅納 主 （+1.5/+2）
杜塞爾多夫 主 （+0.5/+1）
祖記 客 （-0.5/-1）
羅馬第一隊入球✅
羅馬半客✅
海倫芬 主 （0/+0.5）
水晶宮 主 （0）
阿特蘭大 下一隊入球 （第六球）✅
阿特蘭大 下一隊入球 （第7球）❌
艾美恩斯 半主
海倫芬主勝

入左 熱刺，巴塞下盤

皇蘇 10.5角大

依場，歐盤轉示弱盤，下盤點睇

即場冇角大買
祖記10.5b有沒諗頭

唔敢買

中岸水手 入球單✅
中岸水手 總入球3球✅
切爾達 客 （0/+0.5）❌
基爾禾 主 （+0.5/+1）❌
基羅納 主 （+1.5/+2）❌
杜塞爾多夫 主 （+0.5/+1）
祖記 客 （-0.5/-1）
羅馬第一隊入球✅
羅馬半客✅
海倫芬 主 （0/+0.5）❌
水晶宮 主 （0）
阿特蘭大 下一隊入球 （第六球）✅
阿特蘭大 下一隊入球 （第7球）❌
艾美恩斯 半主❌
海倫芬主勝❌
皇蘇 10.5角大

今晚亂局

中岸水手 入球單✅
中岸水手 總入球3球✅
切爾達 客 （0/+0.5）❌
基爾禾 主 （+0.5/+1）❌
基羅納 主 （+1.5/+2）❌
杜塞爾多夫 主 （+0.5/+1）
祖記 客 （-0.5/-1）
羅馬第一隊入球✅
羅馬半客✅
海倫芬 主 （0/+0.5）❌
水晶宮 主 （0）✅
阿特蘭大 下一隊入球 （第六球）✅
阿特蘭大 下一隊入球 （第7球）❌
艾美恩斯 半主❌
海倫芬主勝❌
皇蘇 10.5角大

唔太肯定

好多示弱盤都開得出
除左巴塞🤣

中岸水手 入球單✅
中岸水手 總入球3球✅
切爾達 客 （0/+0.5）❌
基爾禾 主 （+0.5/+1）❌
基羅納 主 （+1.5/+2）❌
杜塞爾多夫 主 （+0.5/+1）
祖記 客 （-0.5/-1）✅
羅馬第一隊入球✅
羅馬半客✅
海倫芬 主 （0/+0.5）❌
水晶宮 主 （0）✅
阿特蘭大 下一隊入球 （第六球）✅
阿特蘭大 下一隊入球 （第7球）❌
艾美恩斯 半主❌
海倫芬主勝❌
皇蘇 10.5角大❌

杜塞

中岸水手 入球單✅
中岸水手 總入球3球✅
切爾達 客 （0/+0.5）❌
基爾禾 主 （+0.5/+1）❌
基羅納 主 （+1.5/+2）❌
杜塞爾多夫 主 （+0.5/+1）❌
祖記 客 （-0.5/-1）✅
羅馬第一隊入球✅
羅馬半客✅
海倫芬 主 （0/+0.5）❌
水晶宮 主 （0）✅
阿特蘭大 下一隊入球 （第六球）✅
阿特蘭大 下一隊入球 （第7球）❌
艾美恩斯 半主❌
海倫芬主勝❌
皇蘇 10.5角大❌

想問吓樓豬想燈到幾時

由得樓豬係到自high算啦

說真的，真係操盤手，沉日D 變盤。。。。
真係得巴賽一場開唔到

其他皇蘇，熱刺，拖連勞，阿爾克馬爾果D。。。歐盤都轉晒，
都派晒，我都有小小唔明樓主點解會㨂果場。。。

樓主今晚睇好伊朗定日本

兩隊實力差唔係太多，睇好和波

日本 入球雙

日本 入球雙
朗斯 客 （0）
馬里迪莫 主 （0/-0.5）
Fc巴黎 客勝

歐盤 半球 轉 平半
日本示弱

我會追下盤

原來主隊係上盤，上盤先岩

讓球 伊朗贏

估唔到咁樣開雙

樓主

個頭先gel 轉頭就就針 好撚柒

好過買第三球無入球，之後係到gel

本身我無信心追日本第三球
望一望個po 多謝樓主

日本 入球雙❌
朗斯 客 （0）
馬里迪莫 主 （0/-0.5）
Fc巴黎 客勝

你喜啦 你安慰到自己就得

日本 入球雙❌
朗斯 客 （0）
里奧艾維 客 （0/+0.5）
Fc巴黎 客勝
班列特 讓球客

原來半球轉平半係日本示弱

唔好jer中嘅手足啦
專心買樓豬對家

希望樓主係反手

笑死 葡超彈弓手

灰撚左

日本 入球雙❌
朗斯 客 （0）
里奧艾維 客 （0/+0.5）✅
Fc巴黎 客勝
班列特 讓球客

日本 入球雙❌
朗斯 客 （0）❌
里奧艾維 客 （0/+0.5）✅
Fc巴黎 客勝✅
班列特 讓球主 ✅

小阿根庭人？

你602出班列特 讓球客
603就出讓球主再加✅
你痴9線?

佢自己都唔記得出左咩 係到鳩出

痴撚線
你玩曬啦

日本 入球單✅
朗斯 主 （0）✅
里奧艾維 客 （0/+0.5）✅
Fc巴黎 客勝✅
班列特 讓球主 ✅
樓主好波

點都中

懷疑樓主有少少弱智

我不嬲都係支持邊隊就打邊隊個名，琴晚打錯左主客啫

你試下打去馬會咁買囉
一樣受你買

但樓主不嬲都係睇好邊隊打邊隊個名既

跟佢個d真係要驗腦

ok,今晚我都有心水
連斯泰特讓球 客贏

再益下大家
今晚讓球
甘岡讓球 客贏

阿聯酋 主 （0/+0.5）
阿聯酋 9.5角大
波琴 主 （-0.5/-1）
樸迪莫倫斯 主勝
奧厄 客 （0/+0.5）

咁係主定客 睇唔撚明

葡超中主/客都係樓豬贏，點夠樓豬玩呀

樓主賭到痴鳩左線呀

比條彈弓手害撚過

日本 入球雙❌
朗斯 客 （0）❌
里奧艾維 主（0/-0.5）❌
Fc巴黎 主勝 ❌
班列特 讓球客 ❌
樓主反水好波, 買對家中鳩哂

屌你啦, 葡超出水彈弓手, 傻撚左呀, 平時好小屌鳩出料既人.
你真係唔屌唔7得 , 一開波出主盤, 咁人地跟左你主盤再見番你, 改番要客盤咁點撚樣呀.
之後場波開主又可以話: 第一感覺係最準 主盤CASHED
場波開客: 好彩有改到要客盤姐, 跟左我改客盤既手足有福了

好撚心你出水, 你自己買左先出啦, 彈弓手出水ON99 咁, 一係你就摺埋咪撚7出啦, 又唔係準, 出水50%到, 有時50% 都冇. 你話係全炒跟你對家/ 全中跟你就話姐. 出水5050 個D 出水既人最撚ON 9

幫樓主改番先
阿聯酋 客 （0/-0.5）✅
阿聯酋 9.5角 ✅
波琴 客 （+0.5/+1）✅
樸迪莫倫斯 客勝 ✅
奧厄 客 （0/-0.5）✅
輕輕鬆鬆, 多謝樓主

主客出哂 勁到

果然係操盤手✅

阿聯酋 主 （0/+0.5）❌
阿聯酋 9.5角大❌
波琴 主 （-0.5/-1）
樸迪莫倫斯 主勝
奧厄 客 （0/+0.5）
富咸 主 （0/-0.5）
聖保利 客 （0）
曼聯 主 （-1.5/-2）

求下樓豬唔好燈死我啦 好冇

廢撚到

波琴 贏一半
樸迪莫倫斯 ❌
奧厄 ❌
富咸 ✅
聖保利 ❌
曼聯 ❌

陰公豬

都係相信自己，起碼執返少少

樓主加油

反唔到底

今晚心水呢

費倫天拿 主晉
羅馬 客晉

樓豬

阿聯酋 主 （0/+0.5）❌
阿聯酋 9.5角大❌
波琴 主 （-0.5/-1）✅
樸迪莫倫斯 主勝❌
奧厄 客 （0/+0.5）❌
富咸 主 （0/-0.5）✅
聖保利 客 （0）❌
曼聯 主 （-1.5/-2）❌

屌,勝率得25%
你究竟第幾日賭波

樓豬今晚幾點出
等買對家

燈左我場聖保利

不如收皮啦好嗎

1001就完啦唔好出(3)啦好嗎

你仲有心等到1001

出哂兩邊都5成啦

正常咁輸法一注買得5細既應該收左皮 點解咁勁仲賭緊

樓主有講過有買咩

樓主鋪路做賣料狗又要同你地講？

費倫天拿 主（0）
柏達邦 客 （0）
波爾多 客 （0/+0.5）

屌你老母咩 得罪左你？

撞曬？

對曬

垃圾

正

費倫天拿 主（0）✅
柏達邦 客 （0）❌
波爾多 客 （0/+0.5）❌

好正

樓豬堅有料

出料未今晚

樓主咁快想收皮

科隆 客 （0）
國米 主 （0/-0.5）
基羅納 主 （+0.5/+1）

屌你 你追住我黎買？

今晚識買

好波又全中 屌你老母

今晚等樓豬打救世人

反手出水好勁

笑撚到我碌地

好撚勁

5好比佢完 要繼續反住買

一間出正水撚你地

佢睇5到留言架放心

勁到癲

樓豬唔好走

西悉尼 半大

Thanks

識買了

屌又出反水 你今日先同我講話半細

另外加個半主

姐係半場0:0 thanks

屌你老母...

買左半主....

如果半00 樓主就係神

仆街比佢燈撚晒屌

屌你老母我個半主呀

半大半客100%

屌

正水日？

西悉尼 半大✅
西悉尼 半主 ❌

你搞咁多野得場吉

繼續輸

正條撚